點解從來無人分化藍絲

假AC黎 mon po 狗唔洗特登去搵

個grp 名係 Save HK

人數都唔少 入grp要申請但無乜審查

不如大家入去幫手分化下

講下我自己觀察

1.基本上係得藍絲講嘢 佢地無條件支持警察 但政府高官就未必

2. 用番Facebook提供既圖 再打字 最多人like

我自己建議係入grp後 可以主打親情牌

範文如下:
因為這次反送中運動 我同我14歲女兒反面了
之前佢好痴身 依家成個月無同我講過野 食飯都特登行開[喊喊emoji]
林鄭同班高官 我一世都唔會原諒你[嬲嬲emoji]

因為要分化佢地同警察 幾乎無可能

但要進一步分化藍絲同政府 就有可能 呢個係個潛伏咗係個grp 一個幾月既觀察

我地分化唔到藍/警 但如果政府頂唔住黃藍既壓力 第一個搵邊個祭旗?

至於唔同分化手法 有待聰明既連登仔自行發揮

10

9

推

就觀察所得

班藍絲係無腦撐警

但唔係無腦撐政府

要分化藍/政 係有可能的

8

7

係咪需要重開

重開咩

藍絲咁撚蠢好難分化。

就係蠢先易分化

【去開太子留意】奶共夾公仔鋪同黑驚合作

Icon
定我睇錯

藍屍
一係為錢 一係無腦

推！

是撚但啦個icon

個fake fb account黎

個icon都係google 是但搵出黎

相反諗 點解佢地會做到核爆都唔割

你睇下連登先

知己知彼, 百戰百勝......原來伍淑清係.....

10.1 開槍 佢地個個好支持 應該要開槍打死暴徒

就睇得出 佢地真心認定我地係暴徒 應以任何暴力程度去制服

所以認為黑警既暴力係可被接受

其實原理同和理非唔割勇武一樣

和理非認為勇武既暴力係對準政府 所以可被接受

要分化下藍屍。蠢撚好易攪

6

5